我好鍾意食鯡魚罐頭

食雞蛋，食鯡魚罐頭，玩油漆，好多野可以玩
唔好玩磚

就算對家做你，如果你唔玩磚，你都可能打得甩
你一玩磚比人影到同衫褲入硬你

同埋真係好多中產覺得掟磚唔好，係警察開槍反差太大先有200萬，今次警察應該唔會開槍，你地照玩磚就玩撚完

係前面開臭魚權頭

上次堆磚都傳聞係班警賊拎出黎

一罐開出嚟, 點樣可以整碎、溝稀, 分俾多啲人食?

整噴霧
人人有得食

我諗你開左之後要即刻掟，否則你自己同後面D人都頂唔住

五餅二魚

生化武器

膠post唔好理
集中叫人621出嚟

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

4個地點步程10分鐘內：禮賓 政總 警總等

人未齊未衝得做咩好？ 唔好阻人返工！！！
香港人平時唔係好想打風有假放既咩？ 而家比個藉口大家聽日無工返就屌曬聲？
利申發夢

新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!

其他野可以遲d做無所謂 G20呢d大好機會錯失左就一世

仲有玩狗糧